001	ルク、下がって！	VO_leonear.leonear_battle_0019
002	レオニア、前を見て！<br>危ない！	VO_lucretia.lucretia_battle_0007
003	ルク…<br>いつの間にそこまで腕を…	VO_leonear.leonear_sys_0025
004	よそ見をしている場合か！	VO_lucretia.lucretia_battle_0020
005	…せいっ！	VO_leonear.leonear_battle_0007
006	その者が最後のひとりのようだ！	VO_lucretia.lucretia_sys_0002
007	神への祈りは済んだかい？<br>あの世でも懺悔するがいい!!	VO_leonear.leonear_battle_0010
008	…なぁ、レオニア	VO_lucretia.lucretia_sys_0001
009	くどいようだが、<br>私は剣も包丁も捨てない<br>料理の腕前も上げてみせよう
010	…………
011	すべてできなければなるまい？<br>先ほども言ったが…
012	私は、エンヴィリアの王女なのだからな
013	…やれやれ<br>そんな目を見たら、<br>私も素直にならざるをえないな	VO_leonear.leonear_sys_0039
014	…実は貴女に戦う術を教えたことに<br>私は後悔を感じていた
015	城の奥で安穏と暮らせたはずのルクを<br>戦場へ駆り立ててしまったのだから…
016	後悔など不要だ、レオニア	VO_lucretia.lucretia_sys_0007
017	私はレオニアに感謝している<br>こうして王女として、国を守る為<br>剣を持つことができる
018	あなたが望まぬ結果だったとしても<br>私が王女としてやりたいことは変わらない<br>その基をくれたのはレオニア、あなただ
019	…ふっ、私のほうが貴女を<br>わかっていなかっただけみたいだ	VO_leonear.leonear_sys_0007
020	王女として<br>あるべき生き方というのかな
021	ルク、貴女はとうに覚悟ができていた…<br>覚悟ができていなかったのは私の方だ
022	レオニア…
023	僭越ながらこの“純白の獅子”レオニア、<br>ルクレティア王女殿下を<br>全身全霊で支えさせていただく！
024	フッ…、あなたのことは頼りにしている	VO_lucretia.lucretia_sys_0007
025	…ああ<br>これからもよろしく、ルク	VO_leonear.leonear_sys_0004
026	無論だ	VO_lucretia.lucretia_sys_0037
027	…では、厄介ごとも片づいたし<br>城へ戻って料理を作るとしよう
028	じゃあルクは先に戻っててくれないか	VO_leonear.leonear_sys_0005
029	レオニアは一緒には帰らぬのか？	VO_lucretia.lucretia_sys_0006
030	ちょっとやることがあるからさ<br>おいしい料理、期待してるよ！	VO_leonear.leonear_sys_0035
031	ふぅむ？<br>わかった。あまり遅くなるなよ？	VO_lucretia.lucretia_sys_0005
032	さぁて…ルクに追いつかれないように<br>私はより厳しい鍛錬を積むこととするか	VO_leonear.leonear_sys_0010
033	この決意、何者にも折らせはしない<br>私の槍で、貴女が歩む道を照らし続ける<br>ことを、ここに誓うとしようか…!!
